做乜鳩咁多五毛要架哩范輸?選條臭雞奶共狗就合哂你意?

屌你老母，五毛狗死全家。

等我同班五毛狗對衡下先。

泛民打手未來撚你答我
係咪唔投范國威就係五毛先?

重有唔好成日扮未來撚唔該
好柒

泛民打手未來撚啊廢1月尾話想全職炒股。2月恆指就大跌4000點

LIHKG @ Android

[/quote]

五毛狗關愛鳩又衝閘，係人都知你條五毛狗勤力架啦，你今日開左幾多個叫人含撚投奶共派呀？

五毛狗關愛鳩你出咁多含撚投共貼，㗎哩范win,你洗唔洗扣人工架，五毛狗死全家。

係人?得你班泛民打手覺得係？

答我呀打手

我明唔投飯民因為唔想含淚 唔想見到佢地有議席就乜都唔理無推動民主仲要割蓆etc

但投票唔多唔少係代表支持認同個個候選人既理念(或者可以係令你最唔鍾意嘅人落選) 咁點解要投建制呢?

五毛狗關愛鳩，你個分身王騎唔見左，畀我踢爆佢係你分身就唔敢出現呀？好想睇你同分身王騎自問自答囉。

五毛狗關愛鳩之流，最初會叫大家含撚投奶共派，畀我踢爆佢d含撚貼，依家呢類五毛會叫人投白票架。

不過好快五毛狗就會屈我地係泛民打手架啦。

即係你想講叫人投白票嘅本土派都係五毛?

答得未?

以 反建制反共既立場 黎講

越多五毛去攻擊咖喱飯
其實意味著 咖喱飯贏面係高

再加上新東係票倉
俾著我係建制都要集中火力做野打擊佢啦

關愛狗屌你老母
我地係泛民打手又點
你本土又入唔到閘
唔投泛民等建制free win?

咪撚玩啦，五毛狗關愛鳩座成日扮毒派本乜鳩野土呀？五毛狗點做本土呀？

我另一個貼都講左，係呢兩日班五毛狗先狂出屌㗎哩范貼，數據證明佢當選機會最大，所以五毛收到order要全攪死佢。

正路投票就係咁諗 無人係完美 應該從2舊屎揀舊無咁臭既出黎
不過有班"本土"支持者神神化化咁特別有性格 唔岩心水一律寫個屌字係票 咩焦土
呢班人話想要爭取民主普選 我開始明點解政府彩你都on9

五毛狗扮本土你又信?五毛狗關愛鳩夠話自己毒派啦。

首先要諗下自己ultimate goal係乜,先唔講香港獨立咁遙遠既事，我唔想有咁多大白象啫，咁就要有人入去投反對票，而你唔投票咁就以後唔好屌政府fing曬你d錢喇，呢個係你選擇，覺得「咖哩范不代表我」而唔投票，以為自己好高尚，最後輸到甩褲既只係自己

我好簡單，敵人既敵人就係朋友

又係度揀屎，喂你直接食算啦

就算白票都唔投保蝗

咁你咪選條臭雞奶共狗幫你囉。

含撚派邏輯：要揀個lesser evil 所以只要一日有個冇咁衰既都會揀，唔理果個係曾俊華定鄧小平

唔通含撚投條臭雞奶共派咩？廢佬藍絲咩？

但係有好多所以嘅關鍵一席係關鍵時候都缺席或者索性幫對家喎

我唔係針對泛民但係議會入面真係肯做野嘅真係好少，陳志全囉，姚松炎囉

總之一日無方法監察佢哋開會同做野呢，棄投就係惟一迫佢哋做野嘅方法，再咁比佢哋綁架落去只會養班廢物出嚟，好似中國啲民主八黨咁

投廢票，唔含

ok

兩登都曾經俾佢出賣
而家仲食人血饅頭食到㗩㗩聲
係有少少骨氣都唔投佢啦

冇極右 不了
投建制泛民更加不了

終身不投共狗

五毛狗先會叫人投共狗啦。

我見好多買中資股既人都會投建制

好多淘蝗貨的人都會投奶共派。

我投硬廢票
理閪你隻范國閪贏定輸

屌，原來我無得選㗎哩范果區。